何妖條杏加橙又想唔上身

把口話唔撕連濃， 但叫人帶晒剷仔，清潔劑做野，食屎狗

【連儂牆】何君堯凌晨突稱不會「清牆」 但發指引指撕海報不違法

立法會議員何君堯今早（21日）發起「清潔香港行動」，本身稱清理18區連儂牆，不過何君堯凌晨12時發聲明，稱為了安全起見，他們不會清理連儂牆，只會清理街道垃圾；又揚言若遇上任何挑釁，他們會忍讓，「當安全受到威脅之時，各人會聽從相關團長指示，迴避或全面撤離，有需要時，打999向警方求助！」

不過在何君堯向參與者發出「行動指引」，明確指出若撕走牆身的海報及紙張，不會被拘捕，因正行動相應的公民權利消除公眾地方垃圾，同時又建議參與者帶備九樣裝備，包括口罩、小鏟子、勞工手套、清潔膠漬的清潔劑、水和毛巾、垃圾袋、乾淨替換的衣物、眼罩和掃把。

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

push

哈哈，又笠水